小妹做咗一個小小嘅文宣。。。唔係畫得好好但係都想幫手分享比外國人知 有心嘅可以攞尼整做電腦圖

希望大家用得著啦

Thanks我想再做多啲
如果你地念到有咩想我畫可以話我知

小學生畫風
不過我中意 夠真實
成日睇電腦畫出黎嘅文宣有啲悶

哈哈上堂畫下次用啲好啲嘅筆同顏料

建議字體可以大隻d 粗d

好！下次整得清楚啲今次整左的得顏色筆係手整到一舊舊

thanks

唔錯

多謝你
願手足平安

你都係bless you

好有心!

小妹好正

多謝 想畫多啲但太多事唔知畫咩好

正呀👍🏻

多謝下一張畫咩好 襯有時間

加油G持

下一張畫咩好？

警甴槍殺市民？

緊緊一個大約係一粒子彈飛去個手足到但有個v煞面具擋住講返個idea 係bulletproof

多謝手足

多謝你哋認同我就真。。。好似得呢度先感覺到自己有小小用咁哈哈

加油

幫你share

好呀多謝

畫風清新d咪幾好
我呢世都畫唔到咁囉
仲小學生＠＠

多謝😳😳
btw啱啱整咗個新 上面留空可以加字但唔知加咩好

好靚!

thxx

唔介意我直接上TWITTER ?

好

推

以個小妹就不了

果個小妹唔可愛咩

襯得閒又整咗新文宣

文宣加油

上左色